---
title: OrangeFox Recovery
description:
published: 1
date: 2020-04-24T20:25:43.422Z
tags:
---

!\[banner.svg\](/banner.svg =900x){.align-center}

> **OrangeFox Recovery 是最受欢迎的第三方 Recovery 之一。 她具有惊人的特性，支持一大堆设备。** 
> 
> {.is-warning}


## 特性
+ 同步 Teamwin 的最新更改
+ Material design 2
+ 支持 Flyme 和 MIUI OTA
+ 拥有自定义
+ 包含补丁，如 Magisk 和密码重置补丁。
+ 密码保护
+ 完全开源
+ 持续更新


## 什么选择 OrangeFox Recovery ？
我们已经运作了 23 个多月。 在此期间，我们了改善了性能、稳定性，支持了许多设备。 今天，OrangeFox 是稳定性、UI 设计和 UX 的领先者。 安装 OrangeFox 意味着使用最新的代码和持续的更新。

OrangeFox Recovery 最初是为 Xiaomi Redmi Note 4X Snapdragon 设计的(`mido`)。 现在我们支持 47+ 个设备。

---

- [:arrow_down: 下载](https://orangefox.download)
- [📡 Telegram 频道](https://t.me/OrangeFoxRecovery)
- [💬 Telegram 群组](https://t.me/OrangeFoxChat)
{.links-list}